警方：對部分傳媒抹黑搜查行動十分遺憾

警方表示，昨日拘捕壹傳媒集團創辦人黎智英等人的行動，完全是依法進行，保障國家安全，強調行動針對的是被捕人涉嫌干犯的違法行為，並非個別傳媒機構，又指警方行動前已提醒警員避免觸及採訪資料，蒐證時亦多次出示搜查令，並在壹傳媒的人員陪同下進行，對於有部分傳媒刻意抹黑警方的搜查行動，表示十分遺憾。

警方又指，昨日讓部份傳媒進入封鎖區採訪，是希望增加警務工作透明度，警方完全理解部份傳媒機構或記者持不同意見，會充分聽取傳媒意見後，檢討和改善安排。

原文網址：

係呀全世界抹黑你 屌你老母

影住你亂揭，仲想spin?

含撚啦

55.....

我只信鏡頭

全世界都抹黑

我對黑警老豆老母都十分遺憾

你本身就黑嫁啦

咁點解港台唔入得

直播出街都係抹黑

聖人都有錯
香港警察就絕對唔會錯
有錯都係俾人抹黑
影撚住都係抹黑

李團長
琴日仲係威係勢，今日就扮受害者
說好的震懾力呢

眼睇到嘅就係事實。

摷過人嘢又唔柒認

表示支持

講笑咋屌你老母臭系

呢班所講權力核心最嘔心就係做啲污糟邋遢野都死唔認

唔洗抹你都黑啦垃圾

愈描越黑

你黑色點抹都唔會變返白啦

你同我講冇用

今時今日既死黑警同共產黨一樣

影撚晒你有證據都否認

事實

本身就黑，點抹黑你？

郭嘉銓寫架
制裁佢啦

收皮啦死黑警屌你老母

黑警活係自閉世界真係慘

721夠影住啦 依啲小事黎啦

影住都抹黑

唔俾傳媒公平採訪又抹黑

明明全部係事實

收皮啦恐怖份子

總編話要睇住你趕人走喎曱甴，當人盲㗎

直播乜都睇到，仆街黑警死全家

食撚屎喇
咁都仲有得撐

聯署支持封殺微信同TikTok

責任不在我方

又黑又臭

有晒片亂摷. 都仲唔認.

恐怖份子收聲 繼續食你既屎

如果你無做
咪出聲明話自己無做囉
遺咩憾啫

但人哋又影到哂
柒！

哦

對你老母生你出黎表示遺憾

live都有得拗

新聞自由？專重？我呸，唔抹你都黑架啦

到底係幾唔知醜先可以講得出呢

市民：對警方抹黑部分傳媒嘅中肯報道十分遺憾

我對警方咁夜喺度吠都十分遺憾

死黑警
死全家

點解成日當市民係白痴？

呀...係喎...啲藍絲真係白痴嘅

係

廢話就算啦，唔想聽

無人抹黑你, 因為你本身就係黑警

屌你老母, 越做越閪, 日撚日做show 响街推木頭車就以為可以洗白呀?

唔講你唔知呀, 身邊D淺藍都頂你哋唔撚順呀！

對於香港警察係一邊冚家剷表示十分遺憾

班

cls佢而家違反搜查令搜證叫小事？
有冇蘋果員工同律師在場監督

香港驚謊搗亂報館，綁架傳媒。

冇幫你講大話 洗白 就叫抹黑...

食撚屎啦賤種警狗

要冇剪接鏡頭
否則tvb

恐怖分子同人講依法咁好笑，佢哋有法咩？

屌，呢三萬隻傻閪

本身黑 點抹你都係黑嫁啦

on9
你話係就係架喇?

去親戚屋企拜年，個仔打爛花樽。
親戚叫賠錢，我可唔可以話，我一早提醒咗個仔避免打爛花樽，你話我個仔我感到遺憾？

明明行動時不斷觸及資料就寫成行動前已提醒，明明限制某些傳媒入內就話讓部分傳媒採訪是想增加透明度。真係好嘔心

講嘅嘢同d大陸國安一模一樣